黑警係政治工具 我地唔好比人轉移太多視線

克警係政治工具
我地唔好比人轉移太多視線
照舊 屌鳩克警
但同時都要集中五大訴求 矛頭直指港共政府